返工提神方法

最近返新工，要7點起身
本身已經唔夠訓
仲要呢度氣氛好靜，冇人吹水
pantry乜都冇要自備咖啡
啱啱洗完面，仲係鐘眼訓

每朝都飲奶茶

打丁

搵手指用力鑽個太陽穴

食香口膠

合埋眼瞓一陣

係咪成日係位到釣魚?

撩下隔離同事傾計囉

睇東方日報

係，但又唔訓得